點解AppleWatch更新速度慢過iPadiPhone咁多

慢工出細貨

因為冇咁多bug 咪更得慢d
IOS11

The Apple S1 is the integrated computer in the Apple Watch, and it is described as a ... Apple mobile application processors, the range of ARM-based mobile processors designed by Apple for ...

Max. CPU clock rate: 520 MHz
Cores: 1
GPU: PowerVR SGX543
Min. feature size: 28 nm

WWDC 毒撚介紹OS5 d新function
一路睇一路尷尬
好似無嘢搵嘢黎present 咁

第一次os1仲尷尬